垃圾港鐵真系忍夠你

繁忙時間
紅磡站東鐵轉西鐵
成村人企一邊月台等

但佢下一班車去對面得3個人個月台做乜春呀

係咪痴線架！！

系你老母

咁你有冇唔得 走人呀?冇就硬食啦

pk 喺九龍塘條隧道磨左10mins先到站

屌，有事又唔撚出通知

去到大圍站月台先知仆街

又要屌 又要搭
白痴

忍夠又可以點
咪又係繼續搭

宜家明明可以提升返效率，轉返去對面月台落，全部轉西鐵嘅朋友可以早返少少到目的地咁都白痴？

到時紅磡站新月台啟用之後就唔會再咁ON9
當然，通到先算，開頭吹2019第四季，𠵱家咁搞法2020都未必得

你呢啲邏輯啱哂中共比食屎你食

廢老是原罪

咁你有冇唔等 走人呀?冇就硬食啦你呢啲邏輯啱哂中共比屎你食

下
但係我都忍夠 所以我冇再搭
BTW你嘈完唔走繼續搭 似乎係中共比屎你食你都食唔係我

只要港鐵有問題，全部人唔搭或者視而不見就可以解決到問題，師兄我又唔敢話你唔啱嘅

咁你忍夠佢之後 開POST講你繼續搭係想講你係一個口裡說不 身體卻很誠實GE人?